[有片] 冷血！6荃灣白衫暴徒追打3急救員 遇襲女高聲呼救

警察一方面大舉向抗爭者和街坊施暴，卻縱容白衫疑似黑幫對急救員施毒手，集體失蹤。時近午夜，在荃灣港鐵站旁的行人路，有黑衫女子大聲呼救。有線新聞引述目擊者稱，5至6名白衫人追打兩男一女的急救人員，之後逃跑。

推 係咪休班警扮埋白衫？

専打女人正仆街
有種同我過澳門單挑